過hd data價錢

部laptop 壞左開唔到機，諗住買過部新，想問下出面過hd data 去external hd 收緊幾錢，google 完都只係搵到救hd data嘅價錢

laptop 咪又係ssd 拆出嚟自己過都得

電腦白痴，唔敢亂黎

拆出黎買個hdd 盒駛usb自己過

正解
之前個macbook壞左 都係咁做

因為太易，無人會公開開價

橫住都壞 去youtube search下你部機+disassemble tutorial

怕拆壞左，有公司野，所以唔敢亂搞

咪撚怕怕怕啦

個個都話好撚易 你睇都唔撚睇下 一味叫

自己上youtube睇點拆隻hdd出黎啦

其實電腦白痴，係咪姐係弱智?
定政府白卡要開多種症叫電腦白痴??

你自己整會就住就住啦，拎出去人地拆爛左sorry都無句就叫你收皮啦。

拎返公司叫it幫手

出去人地經驗老到嘛，我自己就新手，怕拆壞拎去recovery幾千蚊仲貴

無啦，自己機，但有d 公司野未backup

其實唔難。
打開電腦個case，你會見到個HD。
甩左個HD後面果兩條線，再鬆開隻HD果4粒鏍絲（有d廠機可能就咁㩒一㩒個塑膠mount就得）。
然後去買個外置HD case（大約佰零蚊），放隻舊HD入去，然後插去新機。
如無意外…應該可以解決你問題

youtube搵拆機片
你就會知道拆個harddisk出嚟有幾撚易
search KEY: (laptop型號)+(拆機)

過hd data 推薦使用AOMEI Backupper
原理係舊harddisk嘅資料變成映像檔
跟住寫入external hd
google下你會識用㗎啦

電腦白痴，唔敢亂搞

怕乜，你話有公司野係入面，唔洗解釋，約時間當面搞

公司講過帶野返屋企做要用公司電腦，但我懶廢事拎黎拎去，知錯了

有時間回兩個鐘頭post
冇時間去youtube睇15分鐘片

去左youtube 睇，見佢拆左個keyboard 出黎，拎埋張motherboard, 但就係無拆hd

咁我問你，你肯洗幾錢搵街外人幫？
$500 比唔比到

係咪有d 專門拆電腦嘅kit set 要買，見佢有d 尖夾屋企好似無

睇多陣youtube 先，如果覺得自己搞唔掂，500都無辦法，懶係要付出代價

樓主係咪平時連插USB都驚